點樣可以戒煙？

食咗大概十年 哩個月仲要食多咗好多

唔想早死過自己好愛既人

噴二手煙噴到佢肺癌死先

有心就會得

聽日就開始戒了 唔可以太早死

最好戒埋啲唔健康食物

食香口膠（食完個口好撚涼個種）

一切都準備好了

係咪成功個案

肥黃？

有心戒一個月都戒到啦，係你個人習慣左者，搵其他野做代替解壓啦

唔買係第一步，一日三枝，一星期後一日一枝，戒到起身，上車落車前後果枝個心癮就好快戒到，一日一枝係訓前食，再一個星期後就完全唔食，頂到兩星期基本冇乜煙癮，一個月完全冇食基本戒左，但記住戒左唔好因爲任何藉口食一枝

好習慣每朝起身都食一支

小弟食咗年半左右，毒癮尚淺，戒咗兩個半月

多謝巴打

補充點樣叫唔買又一日三枝呢，痴煙食，痴返一兩星期基本你自己都痴到唔好意思再痴

真啊 痴到比人屌就啱

唔洗多謝，決心黎，戒左你會發覺好多野原來戒左會係咁，最基本你唔會再因爲剛剛食完煙既煙味令人白眼果種感覺都幾好

好多謝你
我肯的起心肝戒煙都係因為一個人

唔好咁諗去戒，咁好話唔好聽個人走左你咪食返
同埋都唔好係佢面前講戒係因為佢，你記住戒煙大前提係為自己再到其他人，自己係健康，其他人係到你有病要身邊人照顧你咩

我都好清楚戒煙的確係為自己身體著想
雖然最近先至肯去戒煙 其實都講咗好多年 成日都遲遲未行動 今次係因為佢我先至有咁大決心
同埋我好清楚佢一定唔會走咗去

我都係提提你解任何懷習慣大前提係為自己著想，唔好諗住係為人地，但係動力就可以因爲別人而比到你

知道

只R煙唔買

真係睇有冇心啫。
基本上挨到頭兩星期就戒得甩。
利申，上個月先啱啱戒夠五年，煙齡有都係有十，全憑意志戒甩。

我會堅持架！